企街乞人買樓既aa9真係好低賤

書又唔讀

起街乞錢又要扮野學人著平價西裝

你層樓呢？

你條賓州呢？

你唔貼上來證明 = 你無賓州

無撚用

係揸千二萬樓就唔使成隻小學雞咁同人拗數啦 過街老鼠

你又有撚用咩 無袋男

你又有咩唔通？

無袋男

其實明眼人一睇隻屈機男無樓扮大袋
渣架平價錢7

屈ic 怒屌 aa9